(好奇JJ)點樣解釋散o既原因？

假設你對上一次散o既原因係你識左第2個，事隔一年你再次拍拖
新女友問你 你上一次點解散？
咁你冇理由話自己花心 溝第2個而分手㗎嘛
點答先可以唔呃佢又婉轉咁講原因？

因為兩個人想走嘅路唔同

姐係呃

其實唔提就最好
唔散又點會同到而家個傻妹一齊吖

我笠咗人綠帽囉

簡單又直接，分分鐘仲讚你坦白，開心到濕撚曬仲順手扑埋

係 誠實好重要

太誠實 新女咪會走

咁咪再下一個囉

識左個新男朋友，女朋友就唔要我

係 咁都接受唔到嘅話飛得

到時新新女問你點解散
你話佢唔接受你坦白

完美迴避問題，分分鐘仲讚你坦白，開心到濕撚曬仲順手扑埋